%Debut template page contact


\section{Contacts}\label{Contacts}
\noindent\textbf{UNIVERSIT\'E DE FRANCHE-COMT\'E}\\
\textbf{CENTRE DE T\'EL\'E-ENSEIGNEMENT}

\noindent\dotfill\\[0.1cm]
Directeur : \textbf{\textsc{ {{ centre.dir.prenom|safe  }} {{ centre.dir.nom|safe  }} }}

\noindent\dotfill\\[0.1cm]
Directrice Adjointe : \textbf{\textsc{ {{ centre.dira.prenom|safe  }} {{ centre.dira.nom|safe  }} }}

\noindent\dotfill\\[0.1cm]
Directrice des \'etudes : \textbf{\textsc{ {{ centre.resp.prenom|safe  }} {{ centre.resp.nom|safe  }} }}

\noindent\dotfill\\[0.1cm]
Responsable des services administratifs : \textbf{\textsc{ {{ centre.rsa.prenom|safe  }} {{ centre.rsa.nom|safe  }} }}\\[0.5cm]

\noindent\textbf{\Large Fili\`ere {{ filiere_r.libelle|safe  }}}

\noindent\dotfill\\[0.1cm]
Responsable p\'edagogique : \textbf{\textsc{ {{ filiere.resf.prenom|safe }} {{ filiere.resf.nom|safe }} }}

\noindent\dotfill\\[0.1cm]
\noindent Adresse postale :\\[0.3cm]
{{ filiere.resf.adresse|safe }}

\noindent\dotfill\\[0.1cm]

{% for scol in filiere.scols %}

\noindent {{ scol.intitule }} : \textbf{\textsc{ {{ scol.nom }} {{ scol.prenom }} }}

\noindent\dotfill\\[0.1cm]
{Adresse électronique : }\href{ {{ scol.email }} }{ {{ scol.email }} }\\
Téléphone : \textbf{ {{ scol.tel }} }\\

{% endfor %}

\noindent Site internet de la fili\`ere :
\href{ {{ filiere_r.site_web }} }{ {{ filiere_r.site_web }} }\\
\newpage
%Fin template page contact